[國企]發覺身邊好多朋友都like左中移動個facebook page

明明係一間國企，點解仲可以有咁多人like?
俾埋條link你地，叫埋身邊朋友一齊unlike佢啦
而家有成40萬，仲多過黑警個page

我估好多人都係以前中學用peoples
所有like左

支那狗嚟

全部都唔係同路人黎 割哂佢地蓆啦

見到勁多自稱深黃既都有like

多謝樓主提醒 依家unlike返先

發覺有部分唔止有like中移動 仲有繼續like黑警個page

唔好咁敏感
呢啲n年前Like落
Like左都唔知
唔通咁得閒全部check
而家後生用ig多過fb

unlike左 台都轉埋 紅資不了

正常人都唔會用中移動啦